美圓下跌,泰 b 穿了 hkd $4.......旅遊成本增加

我上周去完泰國黎
4蚊泰銖 : 1蚊港紙
有D舖仲開到3.9X 泰銖....

上一年由 $4.4 玩到 $4.2
宜家已經要3.9

我好記得前泰王死個二日係 $4.6
早知大手入

算啦，有早知冇乞衣

感覺好快亞爆....泰b升...對佢地出口同旅遊業有影響
不過機場永遠見唔少強國人去當地

每年都去 見住由4.6升到4

連登仔兌親錢都一球球咁
影響可謂深遠至極。

新聞成日話美金跌 跟住睇RATE
HKD 跌得仲金

因為匪資經香港兌美金。